河邊有隻象

首歌原作者係邊個？幼稚園已經聽過。

思覺象